恒大傳抵押港商廈物業融資117億

中國恒大(03333)擬抵押本港商廈物業，融資約15億美元(約117億港元)。

路透引述兩名消息人士透露，恒大正在商討本月以香港商廈物業為抵押，而部分融資款項將用於償還海外債務和派息。

報道指，恒大在2015年斥資125億元，向華人置業(00127)買入該座位於灣仔商廈，相信是指美國萬通大廈。

恒大對此未予置評。

邊間借畀佢？

海航2.0
樂視3.0

錯 係恆大1.0

買返黎125
押就押117 即係做9成半按
辛苦過港豬買納米新樓

然後新押返黎既錢只係用黎還之前既息

借錢派息

內地乾得好緊要下

以為香港個間恒大

LoL, charge/pledge 當做mortgage 既叻仔。

搵唔搵到邊間銀行或者公司按比佢？

即係俾錢佢賭白頭片

你條戇鳩好撚煩 尤其堆gif 懶係好笑咁
呢個回覆後完全封鎖

金鐘 見到含大個顯示版就火起

無錢就賣喇

之後仲可唔可以拎去做二按三按
按到爆

早兩年先買整橦大廈再改名。真係充大頭鬼。

押比大劉啦

香港銀行有幾多貸款係借畀大陸企業?

恆大永續債

聽講大陸果邊做緊樓市調控，唔比發展商低價傾銷d樓黎套現，以免導致內地房市恐慌性拋售，大家睇路

某D做二三線城市既內房依家好似用低價俾員工內部認購
表面就益員工 其實就係賣唔出又唔想壓住D錢

利申:聽個客講 仲問我買唔買

借完仲有錢還？
借返黎d錢冚息，痴左線？
當香港係提款機？